被人讚應該俾咩反應

被人屌被人笑就好簡單
自嘲就好容易卸咗去
但被人讚真心唔知可以俾咩反應
好謙咁推又好假
好多時被人讀完就面紅晒咁篤係到成碌柒咁
有冇人可以教下我點應對(尤其是個啲客套話)

多謝
過分謙虛係虛偽
大方接受就可以

i go to school by bus

是但答句多謝咪得

失禮哂 / 過獎 / 多謝你嘅錯愛

霸氣咁講句: 失禮

哦/你都唔差/好多人都咁講/你讚我我會驕傲

哈哈，係咩 完。

會唔會係你廢

講多謝咪得

乜野錯愛 你咁講姐係話人地眼光錯左姐

識唔識中文
承蒙錯愛未聽過?
口講就怪啲咁解

答：邊係呀 哈哈哈哈哈

你講得冇錯

有聲

你廢姐，哈哈哈哈哈哈

應該既
禮貌黎

答：其實唔難

哈哈 係咩 多謝

回句：即係唔係話我認叻。。。但係我真係。。。

然後開始讚自己

洗撚你講，on99
學吓野啦懞撚

輕鬆啦

過獎

大家咁話